本土派連外人對你既印象都係錯既, 我想問你點成大黨?

成日係時事台哭喪, 又話本土派好慘, 本土派冇人理, 本土派吹雞得千幾人

完全冇反省同諗下問題出係邊

問題咪就係出係大眾對本土派既印象囉

圍內小圈子d教徙同係連登高登時事台長駐既痴線佬先知道你點解條條片都唔辱華,唔反建制派,唔反政府,唔反共黨姐
公眾唔撚知架, d政治冷感同政治半冷感既人全部以為你係藍屍陣營
我想問除左d以為你係撐政府既真心膠藍屍之外, 仲有邊撚個會撐你地呀? 唔計已經圍緊個爐既死忠教徒, 頂撚到盡咪引到d真心膠藍屍課金比你
唔好唔記得佢地只係以為你係撐政府既真心膠藍屍渣, 我想問撐政府既藍屍點會去遊行集會呀? 咁你個黨派點撚樣增加人數呀? 越黎越少就有份啦